示威打到入商場 希臘報紙墨西哥電視都要即晚出Gallery 香港慈母慘陷國際PR史太林格勒

source:
慈母在清場戰術上竟然走入商場，陷入戰術上的史達林格勒，我們自然不需再多說。
但總裁在和平理性地到訪了一些連儂牆後，回家後卻國際新聞自動機器卻再爆個不停，但這次見到不但標題更驚人，甚至媒體之前未見過報香港示威，甚至由於「警察入商場打人」實在太震撼，於是部分媒體甚至用前所未見的格式來報導這件事。

德國電視 NTV 新鮮畫面

英文區：惡毒定性
既然警察可以定性，媒體是可以下標，例如新聞集團Sky電視，已經直接下標替「商場大戰」，自然畫面也非常難看。

同一報系的時報，週一的報導已經出爐，文字大概是：
By yesterday evening, just a few hours after the official march began, hundreds of protesters and police were engaged in a tense stand-off. Riot police wielded batons and chased protesters into a shopping centre where clashes broke out. Some demonstrators on the upper floor threw helmets and umbrellas from a balcony on to the officers below.
甚至商場大戰的主題，Bloomberg的影片Twitter也是同樣表示，真是實在不敢想下去。

基本上這種畫面實在太震撼，地球上根本很少機會執法人員打到進入商場，其實是非常柒的事，自然很多外國媒體，未必在標題寫，但很多都會用畫面說話，甚至有些媒體會出動「組圖」甚至「Gallery」，來列出圖片寫新聞。

法語區：怪獸級示威再出動
法國這次竟然是快週刊出文，這次幾乎沒見過他們就香港問題做報導。雖然基本是法新社的稿，但標題確實「怪獸級」示威。上次法國媒體在相信有200萬人示威後，用過這個字，但這次怪獸級，到底指誰呢？

德語區：林鄭下地獄
示威打到商場，自然德語區會有反應，蘇黎世新紀事報和瑞士德文廣播公司，都分別在圖片還有片段中顯示這個蠻超過的狀況。

但真正發功的兩份報紙，分別是德國最有影響力的法蘭克福彙報、以及德國最大周報「時報」，都不約而同的引用了記者們聽到的示威口號：「林鄭下地獄」。這次真的不知道是誰不好運了。

墨西哥電視羅馬尼亞希臘報紙齊齊Gallery贈慶
但到一些我們無法整合分類的地區，各種報導狀況就更加瘋狂，我們只能精選部分來解說，例如墨西哥電視新聞節目「24小時」、羅馬尼亞「自由報」、還有希臘的百年「日報 Η Καθημερινή」，網頁都是即日，出動警方在商場打人的圖片，做圖輯。這兩份報紙都是在之前未曾所見，看來林鄭的we connect 國際的工作又上一層樓。

其他雜項
其他值得一提是，例如葡萄牙天主教會私營電台復興電台，也是「商場內警民衝突」直接下標。而在塞爾維亞最大的新聞網 「Krstarica」還有智利「第三晚報」，雖然商場沒有下標，但都是標題圖片清楚顯示商場內打人。這次這些警方暴力畫面，一時就傳遍全世界。

其實還有很多媒體報導，不能盡錄。

我冇野講

we connect

林鄭警犬相輔相乘
各自揚威海外

柒出國際

push

黑警又揚威世界

將商場變戰場係得香港警察做得出
=============
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

希望呢啲國家
聯手制裁黑警
等佢哋全家去唔到歐洲

推

D乜乜協會 又有排google翻譯，出信要人道歉

推爆佢

唔知點解你d中文好難睇得明....

繼續推

7出國際

我copy and paste既
你問source果個編輯

打香港人打到失晒理性

Global connect

up

黑警揚威世界

真係好柒，追打到入商場
見都未見過

我無嘢講

國際地位提升

話我中文乜乜乜既
問Source果位編輯啦#wfc2#
我第一行就放咗link 唔會睇唔到掛

推

警犬N次柒出國際

話我中文乜乜乜既
問Source果位編輯啦
我第一行就放咗link 唔會睇唔到掛

推

全世界都仲關注緊

但可惜無BBC, CNN

可唔可以FOLLOW UP 各地傳媒
示完威成個商場係完好無缺 冇搶野

多謝shiver 巴打

班黑警如果肯睇下外媒點講就會知自己有幾咁柒
成班井底之蛙

政府成想摟打然後逆轉民意，想人割𥱊, 拉和理非打勇武， 但班無腦警犬次次都反效果，仲連唔關事的都唔妥佢。殺入商場呢步好撚錯。

Mark

一塊玻璃都無爆過

入商場啊拿
打女仔啊拿
捉細路仔啊拿
挖眼啊拿
唔帶委任證啊拿

屌哂三萬隻黑警老母

其實班畜牲呢一刻諗緊乜？
全世界都指住你話你錯點解都唔識反省
係咪覺得自己好慘 眾人皆醉我獨醒
明明我執行正義但受到咁既對待
哇屌自己打都覺得嘔心

早晨黑警

pish

香港又上外國報頭版?

雖然各有各做
但我認為眾籌乜乜根本唔洗"再"做
要有影響力
每個星期有單咁嘅大嘢已經夠上國際新聞

要推埋黑警掘眼 同扭斷手果兩單出外國 以外國標準果兩單都好痴線

林志偉： 仆街咁多間媒體，點出得哂信呀

推！！！！

template唔夠用喇

我無野講

英文都未寫得掂
點寫德文法文

班狗所謂既尊嚴就係有班三毛五毛同背景人士嚟幫佢地打飛機
公務人員都要做到咁折墮咪幫佢地揚威國際囉
不過外國記者朋友唔好採訪佢哋
since their English is very goodest

We connect

Push

香港警察就好啦
頻頻上電視 威曬

唔講以為去咗敍利亞

盧偉聰準備再答英文啦 I can't find the right word

佢就黎Connect 埋海外

google translate

今次commander直頭要嘉以表揚

World connect 世界大同

商場戰對發達國家係好大視覺衝擊力，即係就好似見到一個好富有嘅國家，周圍高樓大廈，但係打緊內戰咁樣

其實圖文並茂好informative值得一讚
但d解說文字唔知寫緊乜

人民公敵 死警犬

員佐級協會快d發表聲明
不容外國對香港事務說三道四

全面反擊 自發周街貼文宣

亞洲第一（攻入商場）警隊

今次起碼要法文 德文 西班牙文

推去reddit，問吓啲外國警察
邊個國家警員會甩晒formation
幾丁友衝入商場釀成恐慌
同埋專業嘅應該係點做

大毒國墨西哥都報
D警犬真係柒出國際

我都唔想架
我只係share source果位編輯寫既野

防暴入商場真係痴撚線

外國入商場襲擊平民通常都係恐怖份子

推，大家要多啲國際視野

仲有

左膠最鍾意

有1個警犬比負評?

依張相影得超靚

Btw，差佬攻入商場一定會引發外國企業撤資

香港示威已經成為全世界每週頭條.勁..
勁過法國黃背心..

其實上水個日打法新社記者既時候
我就知道會揚威海外

我睇咁多示威片都未見過會入商場,除非恐佈襲擊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

香港既示威同外國好唔同
警察都係

好難唔上頭條

推 我冇嘢講

用血肉換黎既外國關注

香港警察柒出國際

完全係語癌 冇一句係通順

推上國際

香港外交部警察隊員佐級協會出左黎出信投訴未

請廣傳

pish

大家唔好笑果位編輯啦

一邊太和平(所到之處完全無被破壞搶掠), 一邊超暴力..同外面世界所謂示威既觀念完全相反..
香港人公民質素果然係與眾不同, 世界第一..

大家既努力完全無白費

冇可能打入商場，好撚多人行緊街食緊嘢，完全破壞社會安寧。

係囉，啲文筆好怪

台灣人寫？

推!

警察自爆係「圍堵行動」

入晒紙嘅和平示威你哋竟然一早安排「圍堵」！

廣傳埋佢

巴打高汁

［純紓發］我們缺乏了什麼？

要翻譯做希臘文啊執緊堆數學符號但係唔識砌字啊仆街點算

幫手推番有用post

點解怪我懷疑我中文太差睇得無問題喎

呢個page

香港人lol

柒事出國際

推！

推, 垃圾警

sor，見佢D用字好台灣咁

香港政府 柒出國際

訓咗無睇，呀散仔大佬林志偉出咗信要求人地道歉未

黑警名副其實柒出國際

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

梗係加埋自發清潔

又柒出國際

柒出國際

估唔到墨西哥都賣

唔知寫信要寫幾耐呢
唔好講德文法文, 佢地連英文都唔識喎

回家後卻國際新聞自動機器卻爆過不停

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

借位
給記者 - 訪問被補手足

今日返工啲廢老同事仲fo緊啲驚察比人打
但就完全無諗過點解班狗要入商場 影響哂其他人走唔到

望落係經常性嘅打錯字問題
利申 成日睇佢

你試吓還原返做語句

多謝整理

柒出世界

民意係我地呢邊

我冇執佢啲中文
只見到佢有英文名串錯 我幫佢執咗一下

可能篇野係趕工寫出黎
所以實有少少錯

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

轉貼，老人小朋友都攪

回家後個國際新聞自動機器卻爆過不停

仲有好多
德語區個自然反應係點樣黎
睇唔出墨西哥羅馬尼亞希臘嘅報道狀況有幾瘋狂

毅進仔:唔識外語阿

係唔係我out左，咩叫國際新聞自動機器同爆過不停?

鄉下仔 亂呢 樣衰啦
以前世界一流警察
今日一d都唔入流

接住落去果3條link

btw個編輯好似漏圖
所以怪怪地

好明顯唔係政府落order
政府都控制唔到班狗架啦
狗權大撚哂
班白衫又亂黎

要睇慣佢啲嘢先知
佢有set 啲類似國際新聞alert之類果啲嚟望住有啲咩國際媒體出香港有關嘅新聞。好多外國媒體都度報沙田單嘢所以係咁爆通知

黑警入商場，超出軀散示威者、維持治安既職責，完全係出於追打示威者洩憤既心態

柒到喊

請聯手禁止所有黑警入境!!

俾多d香港人睇下呢d人既質量啦

大家請勿自high

有國際關注同影響，全因為係一眾義士付出血、汗、體力、時間，甚至係生命、自由代價而換取

仲有好多義士受傷，被捕，件事仲未完結，仲有好長嘅路，我哋要加油，為咗自己、為左身邊人、為咗出嚟用條命搏嘅手足、為咗我哋下一代

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

柒出國際 揚威海外

黑警今鋪光宗耀祖

黑警7出國際

警察嚇怕婆婆

黑警連親屬都係果堆人
英文傳媒對佢地黎講太高level

Pish

請教, 真係好少會打到入商場?

林鄭係未跟狗哥姓盧

入商場根本搵自己笨柒
地方又細又窄
又有途人

膊頭有花既入黎同我搞掂佢
下...唔識英法文WOR

啱㗎啦，等全世界都知香港狗有幾咁柒啦

或者咁講
外國示威係玩放火
唔會有人入商場放火玩死自己

國際報紙又connected

廣告費都慳番

用史達林格勒好貼切

推到出宇宙，屌你老母死黑警

We connect!

黑警

推下

佢地有自己既政治同溫層，身邊九成人都係撐警撐政府

所以另一條路係打破佢地既同溫層，不斷用外界輿論轟炸，令佢地情緒崩漬

義士們嘅努力冇白費到

正呀! 一個香港比子彈全世界打中共呀

火撚滾

根本成個行動都錯撚哂

佢地識鬼睇咩

當地警察做唔到野，佢地見到香港警犬咁癲嚇親

全世界警民衝突都有默契,某些地方係唔應該開波
當然狗共手下的黑狗覺得自己好撚大無守過

人哋當地打嗰班毒梟火力分分鐘勁過墨西哥軍隊

喺香港嗰班垃圾先會見到把遮就喊打喊殺又放催淚彈

唔知員佐級協會幾時又出信譴責外國報紙呢？

等佢地睇得明英文法文德文果啲先啦

㩒相睇唔多大圖嘅？

對家繼續辯駁啦 世界各地嘅眼睛都在觀看
撚到香港人啫 有本事就撚全世界

揚威國際

字面意思
維護緊

香港警察狗屎垃圾 見一個屌一個 街頭屌到街尾 冇一個係無辜 唔想再俾全民攻擊就咪撚再做狗/罷工

撳個選擇語言就得喇

推
士氣＋１０

真係好懷疑
由777推送中條例開始
香港政府就不斷為WW3添加導火線

721

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

林奠和奴偉哥已在人類歷史留下污名。

千萬千萬不要有人因沙田鎮壓而過世。因為這將會是打開地獄之門。

全世界係得返港媒CCTVB仲撐黑狗

小知識補充:
史太林格勒係講緊二戰時軸心國進攻東面戰線蘇聯既城市。
當時德軍控制左9成地區，但蘇聯死守，動用過百萬人。最後因爲冬季而守贏，但蘇聯過百萬人員非死即傷，同時戰火令過近80萬平民死傷。
而德國自己都有超過數十萬人陣亡/病死/被俘。
被稱為近代史上最慘烈戰役。

咪玩
facebook機制係多人討論就會推
你走去屌就係同人做義工

這個城市現在改名為伏爾加格勒。一個工業城市。二戰發生的血戰主因是面子！因為這城市以史太林名字命名。

可以做既就係一齊report

殺入商場e個決定真係極on9

無錯
記得唔好Hide
見一次report一次

屌柒成個歐洲

eh...I can't find the right word

推 外國勢力

更大衝擊，應該係衝擊完，無人乘機搶掠。

黑警識閪外語咩

香港警賊，享譽國際

冷處理is ok

多得商場個兩隻吳三桂唔少

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

員佐級又係時候出信叫佢地道歉！
（記得搵個英文好d既寫）

啲廢老成日鐘意商外國點點點
我就真係未見過外國防暴警會殺入商場，而個商場係一啲損毀都冇
通常都係槍手脅持人質或者有恐怖襲擊先會有大量差佬殺入商場

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

平心而論外國媒體都只係將事實寫出嚟
係TVB先會作新聞
香港啲狗做緊咩人哋都有眼睇架

正解

林鄭叻叻又做咗第一

on9仔

世界大同
we connect

如果佢地係商場掉催淚彈，唔知會點呢

真係connect 左!

日語區
NHK 日本放送協會
標題：香港 警察與年輕人在商場內激烈衝突 多人受傷

中央冷氣唔知洗唔洗收皮呢

佢老母明知個仔弱智，都重生佢出黎

推撚爆佢

We Connect

林鄭個we connect真係好威威

柒出國際 人唔笑狗到吠 汪汪汪

好啊！

世界級呢.....

呀蛇寫英文唔洗你教

無咁易嘅,換塵袋洗下機就得

推，柒到唔敢睇系列

當年黑警重要話自己係被納粹逼害既猶太人

外國勢力

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

人在做 天在看
新鴻基 一齊陪葬

到底市民喺商場做乜要俾狗打俾狗拉
大家喺商場非法集結

毅進仔做野唔洗你教

日語區
日本経済新聞

香港デモ郊外に拡大、11万人参加 一部は普通選挙要求

香港示威在郊外擴大， 11萬人參加 一部份人要求普選

在香港的新界地區，沙田區。在14日，再一次發起反對修訂逃犯條例的示威，主辦者表示有115,000人參與，而警察則表示有28,000人參與。英國報紙金融時報電子版同日報道行政長官林鄭月娥在數星期內提出辭職，但被中國政府拒絕。而幾乎每一個週末，在香港各地都有示威活動，參加者與警察的衝突也常態化。

逃亡犯条例」改正案に反対するデモが続いている(14日、香港)=AP
反對逃犯修訂條例草案的示威持續

接近金融時報的消息人士透露，林鄭月娥在數次的大規模示威活動後提出辭任行政長官。但中國政府則主張「林鄭月娥必須留任以收拾自己作出的混亂局面」。林鄭月娥的行政長官任期直至2022年。

一連串的大規模示威在政府設施集中的香港島市中心發起外，踏入七月後開始擴散到九龍半島一集和郊外地區。在14日的示威，參加者除了要求完全撤回逃犯修訂條例，亦要求行政長官辭職和引入一人一票選舉的普通選舉制度等。在遊行完畢後一部份的參加者與警方在商業設施等爆發衝突，香港媒體表示至少有33人被逮捕。

雖然林鄭月娥在9日表明「逃犯修訂條例草案已經死亡」，但係一部份激烈的抗議仍然持續緊，在13日接近廣東省深圳的上水亦都發起過一場示威，抗議以轉賣目的而大量購入日用品的中國本土業者。香港的反中國意識高漲，示威亦帶有以年輕人為中心的社會運動的情況。

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

請入黎睇下

推比更多人知

國際刑警組織幾時譴責無謂衝？

又一次落尻習敗北面
淋病 盧萎 你依獲自殺都唔撚掂
死全家啦 屌你

網頁條link: riot-police
即係暴徒警察

we connect the world

周庭快d出黎

我無野好講

極醜惡

最好cap 比德國睇

我地琴日一見到有外國記者影住就即轉口號
carrie lam go to hell

第一張圖個女警跌低左之後
姐手姐腳咁起身好似發小組脾氣咁沖向人群 喂
好好笑

柒出國際！

可惜佢地唔識睇英文

第2個負評

林鄭唔單止connect 咗港台，仲connect埋歐洲

推 share

全民克警隻揪鳩嗚日 !
香港柒事之都歡迎你 !

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

!我冇嘢講

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

fwd 林鄭個仔囉 讀乜撚野古希臘哲學喎

推佢老母

啲同學會問候佢老母

all connect

又揚威海外

厲害了我的警

支那狗

fuck u bad white man, say sorly to me now!

大家唔好打曬飛機住先。頭先我見有希臘報紙講，我就send 比我個希臘同事問下到底人地係點樣描述件事。我希臘同事同我講番篇嘢個大意係「政府已經撤回修例，但係依然無法平息市民怒火，跟住衝突乜乜乜」
其他語言報紙我唔清楚，但係上外媒唔代表人地係清楚知道來龍去脈發生咩事！
利申：我已經立刻同同事講左撤佢老母，係正苦語言藝術

黑警無視法律柒出國際. 應該禁止黑警及其家人入境權

我無嘢講 !

柒到無嘢講

商場真係咁特別？

估唔到

傻啦，連陶輝都諗住放棄英藉
就知佢地已經決定永世做大灣區居民

要幫佢哋世界級文宣

connect全世界